MaBelle: 曹永廉先生並非本公司之代言人，其言論及立場亦不代表本公司

[聲明]

曹永廉先生並非本公司之代言人，邀請藝人出席公司活動亦屬一次性，而藝人之言論及立場亦不代表本公司立場，特此聲明。

MaBelle

一日二割

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

請大家聽日行出嚟
用行動話俾羅賤光知
香港人
會永遠企喺社會公義嘅一邊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

返去幫蕭正楠含撚啦

出席一次活動都割

割得快好世界

曹永廉個名仲臭過黑警本身

曹永廉呢啲係節目扮儍仔跳三字經就得姐
點會有人搵佢黎做代言

最緊要割得快
好過俾人發現先嚟投案

爭住割過街老鼠

「罷買」mabelle集團要求員工撐警

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

登報啦
淨係Facebook講無人理架喎

割了

MaBelle唔係本身員工藍嘅咩?不過支持左割席先

承諾永不錄用先講啦

有無公司搵過楊明代言

傻閪品牌 明明藍 仲要同曹永廉割蓆 誓要達到兩面不是人既效果

推呢個

原來曹永廉係D讀唔到書入唔到大學嘅人

無人性既撐警撚最緊要割得快